我學校既小鮮肉師弟DSE成績好吸睛

可惜佢D同學坑爹

膠力嚴重不足

紅字為笑點

你個user name

你師弟真是牛B死了